搵個啱傾又成日陪到你嘅人好難

都係要學識自立

搵到岩傾 但唔可以成日陪我

仲要學識狗屎垃圾乜都要自己一個人承受曬仲要扮冇嘢，基本生存之道

係咪自己另一半

最撚慘d人而為你ok 其實你一d都唔ok死頂

係啊 其實我已經就捱唔住😭😭😭😭

唔係啦 不過都無左啦

點解啊 一段關係keep keep下無keep都幾sad

絲一齊頂住啊一齊叫下春都好

我日日都叫
驚啲friend會厭棄我

無啦叫下春算 頹左近好耐